其實GME 又點解會再起飛?

唔升邊有得put，大戶純粹想撚多次連登仔

黃巾教全面進場

搞手只求打個和，比人走佬

大戶好好人 有錢齊齊搵

因為都未ss 500果次你信完班社工仲唔知死？

唔空我地點SS😂😂

齊齊有錢賺幾開心

因為社工失業

次次升完都炸死一班散戶
升完又唔賣唔知等乜

因為多傻散真係信可以ss 咪出現咗所謂嘅一股一股咁入

一股一股推高股價幾倍

人地股神大户黎